有冇人覺得拆祠堂已經唔足夠表達不滿？

屌你班人係地鐵亂咁打人，老弱婦孺記者議員都打，仲要有個後生仔係車輛跪低求你地都打拳打落人地個頭到。

我覺得淨係拆祠堂已經唔足夠...

希望有元朗大遊行既時侯當地人千奇唔好似個後生仔咁求情，因為你地保護緊班專打市民既黑社會